［VR3206］大昌行有架銀色2012年萬事得

上大昌行車網發現有2架萬事得 ，其中一架係2012年銀色 Mazda8 2.3, 引擎容量亦一樣

運過屍體

有冇附近ching去望望？

其中一架？

NN4044!!!!!!!!! 係其中一架預言車！師兄係邊度搵到㗎？

人手轉：
收到消息：荃灣麗城，深井，青龍頭一帶可能將有屍體發現，懷疑有三架狗私家車停於海尾灣附近，車牌VR3206萬事得，NN4044萬事得，1066忘記英文字母，約有13/4名便衣行為可疑在附近探望海灣。因為不方便拍照，如有路經可留意。